老公既好友

係老公個messager裏面見到有個女性朋友send左幾張泳衣相(睇d對話應該係一路試一路send), 之前呢個朋友因為壓力太大陰道流血，就連張有血既m巾相都send埋比我老公。類似既事有好多，傾心事深入話題呢d不計其數，我老公同佢都話佢地係純友誼，其實佢地咁樣已經好耐，我老公亦都吾介意我睇到d message. 其實咁樣係吾係正常？但我感覺有d奇怪。

有d女人d性格係咁，你老公比得message你睇，多數都冇野，放心。

其實有好長既一段時間我都覺得無野（其實而家都係，不過有d危機感），直至到無幾耐之前同d close friend講起，佢覺得有問題果個係我，因為我容許呢個情況存在。事實上，亦都因為果個女仔雖然近30，但d行為舉止似果d腦X未生埋果種(樣算係ok, 普通，有d肥），完全吾似係有機心果種，但係果d超級容易受傷女人，成日都會同我老公訴苦，要人安慰。

完

妳老公甘大方比得妳睇、就知無野啦、唸太多、會傷神、妳莫非對自己無信心？相對個老友後

準備扑野 屌到條女流血

yoyo